[突發] 英國曼城(曼徹斯特)連儂牆!! 請廣傳!!

地點: 曼徹斯特唐人街 牌坊對面 China Buffet Restaurant對開

好緊要!! 好緊要!! 大家經過請影張相!! 因為要知道多唔多人寫memo或者幾時比人拆左!!
如果儘可能就預備print出黎既野加上去/修補/替換 因為最快比人拆既通常都係標題果張
歡迎取用下一個comment既標題圖 就咁print出黎就得...

請英國巴絲多多支持!! 一定要廣傳!!
要貼到周圍都有!! 製造輿論 遍地開花!!

------------------------------------------------------

伯明翰連儂牆

第二次倫敦連儂牆

第一次倫敦連儂牆 (已被拆)

各位巴打絲打可以Print定帶出街隨時Ready一拆即貼

點解要用錯別字

#55

推一推

push

呢招勁
支那人一定唔識睇

一齊推到遍地開花

推

推推

與其喺唐人街做俾自己友圍爐，不如好似呢個咁，落區做流動連儂牆，順便做埋街站，等多啲人知道香港發生緊咩事仲好

各有各做 遍地開花

線人報料 1小時前既曼徹斯特連儂牆

PUSH

Respect

列斯連儂牆

約克連儂牆

曼城(曼徹斯特)連儂牆

伯明翰連儂牆

第二倫敦連儂牆

第一倫敦連儂牆